---
aliases:
- ../announce-applications-16.08.2
changelog: true
date: 2016-10-13
description: KDE випущено збірку програм KDE 16.08.2
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 16.08.2
version: 16.08.2
---
13 жовтня 2016 року. Сьогодні KDE випущено друге стабільне оновлення <a href='../16.08.0'>набору програм KDE 16.08</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 30 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі kdepim, ark, dolphin, kgpg, kolourpaint, okular та інших програм

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.25.
